[請推爆] 新加坡駐港領事Facebook迎救華記行動

請到新加坡領事facebook以愛国者身份聲援華記Alex Yeung
一定要搞大佢先救到佢呀

例:
犯我中华，虽远必诛。
声援爱国华记。
没有中国，新加坡人都吃粪便了！快放爱国华记，不然中国必然强烈反制。

支持

後果自負

釋放華記，否則後果自負
#愛港力量
#關愛香港
#撐警大聯盟
#帝吧出征

抵

新加坡曱甴快釋放我國英雄華哥

推，做野shade Facebook 啦喂

全國人民聲援華英雄

小小新加坡快放人

新加坡曱甴

用殘體
屌柒佢

唔好推啦
甴近平

释放华记，否则后果自负
＃爱港力量
＃关爱香港
＃撑警大联盟
＃帝吧出征

做要做到底

去埋最多新加玻人上既fb救

頭像要用5星旗

push

你班撚樣，咁入戲既
句句都唔一樣，真係嫌佢仆街仆得唔夠直
棒打落水狗，打得好撚應
支持

愛新力

要做
一定要做

留個言唔曬你好多時間

Push

快快 搞人申請抗議活動
去坡佬領事館 抗議 播義勇軍進行曲

李顯龍FB

推

Xingapore 立即釋放我國民族英雄，後果自負！

幫推

搵tvb手足幫手推

應該去埋平時新加坡人用開啲page留言先有用

犯我中華者雖遠必誅

星省省長李顯龍聽令

新加玻犯我中華兒女 立即釋放華英雄

請用殘體

gogogogogogo

新加坡都是屬於中国的

gogogogoogogogoggo

不自量力，深圳GDP远远超过钠米岛国

救人如救火

勿謂言之不預

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

gogogogogogogoggogogo

wish

華記係咪刪咗個page?

快啲retweet 上微博call 馬

放上愛國group

pp

出解放軍特戰队解救華記

華記示威無罪
新國拘捕無理

帝吧出精

pppppppppp

唔好用全黑icon，真AC去留言

你地講到華哥係中共間諜咁不過係都唔其
無拿拿走去新加波
分分鐘真係偷左啲機密

好似好正咁喎

甴近平

Tui tui

帝吧出征，寸草不生

犯我大中华英雄者，小新加坡必诛。

支持民主新加玻

釋放義士華記

直接李顯龍fb啦

強烈要求中國取消新加坡護照免簽入境，懲罰佢地

中國人都肯下 坡佬未死過
小心我阿爺 派解放軍 打撚柒你地

去註港領事館有乜用
去新加坡official fb la

華記係咪又係新加坡公開講他國政治？

一点都不能少

，

(藍絲已寫好信，請廣傳，請將信件發送給新加坡政府各級機關、你認識的新加坡人與及中國領事館、外交部、新華社等)

新加坡外交部：mfa@mfa.sg
新加坡駐港總領事館：singcg_hkg@mfa.sg

一人一信、集合一百萬人拯救華記正能量

我們是一群愛國愛港的中國人，得悉新加坡斗膽捉拿華記正能量的版主華記楊官華，我們極度憤怒。

你們新加坡人知不知道華記是什麼人？他是我們香港的精神領袖，一直撐警打曱甴，與光頭警長合稱「光頭雙煞」，一眾曱甴只要一見到他們的光頭，便已腳仔軟兼陽萎。你們新加坡現在竟敢捉拿我們的香港英雄，算是什麼意思？

新加坡總理李顯龍在十月十六日曾公開批評，香港示威者的「五大訴求缺一不可」主張，不是為了解決香港社會問題，反而旨在羞辱和推翻特區政府。而華記就提力撐止暴制亂打曱甴的英雄，現在你們將之拘捕，是否支持曱甴？你們新加坡是否與中國為敵？

我們的建制派明星，面對美國的民主人權法案，都大叫報復，大呼要驅逐在港美國人出境，你們新加坡只是美國的狗腿，我們中國會怕你嗎？如不放人，我們的建制派明星包括前特首梁振英、民建聯葛珮帆博士、新民黨葉劉、工聯會吳秋北等猛將，並必聯同特區政府，拘捕在港新加坡人，並將新加坡人當作曱甴，送去新屋嶺，羞辱虐待一番後再驅逐出境。

我們對新加坡政府拘捕華記，予以最嚴厲譴責。如果華記有何損傷，香港的正能量減少，一切都是由新加坡引起。

犯我中華，雖遠必誅，你們新加坡人謹記，再不釋放華記，一切後果自負。

中國人萬歲！

Love Sony?

即頭要去領事館抗議啦
而家新加坡支持港獨, 無理檢控華記

一人一信支持華記為正義發聲

推呀

唔見有人留言既？

死坡狗你媽死了